唔知大家平時有無呢個習慣...

就係向上望下頭上面邊個位有cam
大家可以記錄下先